[喜迎]新界北已經進入北京mod

坐緊火車，由大埔站開始以北都係一片朦朧

多謝祖國恩典

落雨

個度係新界東

攬炒

星期五開始北方D污染物吹到香港

多謝晒

藍絲帶 廢老 警隊係時候支持祖國啦